//ERB\EVENT_K\15 槞彁\EVENT_K15_槞彁.ERB

この世界に来て間もない%NAME:TARGET%はどうやらこちらの言葉は話せないようだ	刚刚过来这个世界不久的%NAME:TARGET%还不太会说这里的話
しかし、持ち前の明るさと機械翻訳を駆使して必死に会話を試みようと頑張っている。	但是、天生的開朗性格让她努力地使用機械翻訳来尝试和大家进行会話。
PRINTFORMW 深夜、他の家々から漏れていた生活音は聞こえなくなり、人々が寝静まる頃。	PRINTFORMW 深夜、连邻居家里偶尔传出的生活音都不再出现的、夜深人静之时。
PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%もまた、一日を終え布団に入ろうとしていた。	PRINTFORMW 此时的%CALLNAME:MASTER%刚结束了一天的生活、正准备躺进被窝里。
PRINTFORMW 部室のゴミ箱が一杯になったので、%CALLNAME:MASTER%は焼却炉へ向かった。	PRINTFORMW 因为部室的垃圾箱已经装得满满的了、%CALLNAME:MASTER%带着它去了焼却炉。
PRINTFORMW 少し焼却炉の臭い臭いが漂ってくる為、この辺りには人はあまり寄り付かない。	PRINTFORMW 因为会有少许的焼却炉的臭味、所以这边几乎没有人会靠近。
PRINTFORML ドシン！	PRINTFORML 噗通！
PRINTFORMW 突然、窓の外から横から重たい音がした。	PRINTFORMW 突然、窗户外面传来什么摔倒的声音。
PRINTFORMW 見てみると女の子が、倒れている・・・	PRINTFORMW 看了一眼、发现是一个女孩子倒在了地上・・・
PRINTFORMW あわてて駆け寄ってみると、少女は息をしているがどうやら動けないようだ。	PRINTFORMW 慌忙赶了过去、少女虽然还有呼吸但是好像動不了的样子。
PRINTFORMW 虚ろな目で、少女は誰か居る事に気が付くとモゴモゴと何かを伝えようとしている。	PRINTFORMW 目光虚无而空洞的少女好像察觉到有人在旁边、嘴一张一合地像是想要说什么的样子。
PRINTFORMW 辺りを見回したが、彼女の持ち物と思わしきポーチが内容物を散乱させているだけで、周囲には誰も居らず、この状況を貴方以外は誰も気が付いていないようだ。	PRINTFORMW 环顾了一下四周、看上去像是她的随身物品一样的东西散落一地、周囲也没有别人在、看来除了你之外没有第二个人注意到了这个少女。
CALL PRINT_STRL, "ハートピンク_[100]彼女の言葉に耳を傾ける"	CALL PRINT_STRL, "ハートピンク_[100]侧耳倾听她说的话"
PRINTFORML [100]彼女の言っている事を\@ CHOICE100 ? もう一度 # \@聞く	PRINTFORML [100]\@ CHOICE100 ? 再 # \@听一遍她说的话
PRINTFORML [200]彼女の荷物を調べる	PRINTFORML [200]调查她的个人物品
PRINTFORML [300]動けないようなのでエッチな事をする	PRINTFORML [300]因为動不了了所以就对她做H的事情吧
PRINTFORML [201]写真を見る	PRINTFORML [201]看照片
PRINTFORML [202]手紙を見る	PRINTFORML [202]看信件
PRINTFORML [203]彼女の持っていたラジオ？を付ける	PRINTFORML [203]是她带着的……收音机吗？碰一下看看
PRINTFORML [204]財布からお金を抜き取る	PRINTFORML [204]从钱包里把钱拿走
PRINTFORML [205]荷物を調べるのをやめる	PRINTFORML [205]结束对个人物品的调查
CALL PRINT_STRL, "ハートピンク_[999]食料を与える"	CALL PRINT_STRL, "ハートピンク_[999]给她食物"
PRINTFORML [999]導入を終了する	PRINTFORML [999]结束導入
PRINTFORMW 彼女が口にした言葉？に反応して、機械から音声が漏れ出てきた。	PRINTFORMW 是因为她在说的话吗？機械好像有反応的样子、传出了一些声音。
PRINTFORMW 彼女はうわ言の様に同じ言葉を口にしている……	PRINTFORMW 她好像无意识地重复着什么同样的话的样子……
PRINTFORMW 何かを%CALLNAME:MASTER%に伝えようとしている。	PRINTFORMW 像是想向%CALLNAME:MASTER%传达什么的样子。
PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%は近くに散乱している彼女の持ち物を調べる事にした。	PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%開始调查她散落一地的随身物品。
PRINTFORMW 彼女と彼女より少し年上の女性、そして大人の男女が写真に写っている。	PRINTFORMW 照片上是她、以及比她稍微大一点的年长女性、以及一对夫妻。
PRINTFORMW 家族写真のようだ。	PRINTFORMW 应该是家庭合影吧。
PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%はポーチに入っていた手紙を開いた	PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%打開了挎包里装着的信件
PRINTFORMW 知らない言語で書かれていたため、読むのをあきらめた	PRINTFORMW 使用不知道的什么语言写的、看不懂、放弃了
PRINTFORML 近くに落ちていたラジオのような機械は強い衝撃を受け、一部が凹んでいる。	PRINTFORML 掉在旁边的像是收音机一样的機械因为受到了強衝撃、一部分凹了进去。
PRINTFORML %CALLNAME:MASTER%が少し触れると突然機械から声が聞こえた。	PRINTFORML %CALLNAME:MASTER%一碰、機械就突然发出了声音。
PRINTFORMW 『こんにちは。直近の設定を読み込みました。再セットアップを行います。』	PRINTFORMW 『你、好。读取了最近一次的设置。開始进行重置。』
PRINTFORMW 『エラー、記憶晶の接続が不安定です。正常に変換が出来ない可能性が有ります。』	PRINTFORMW 『错误、記憶晶接触不良。可能存在无法正常変換的可能性。』
PRINTFORMW 『内部記憶の読み込みが不安定な為、統合的判断型変換から通信型変換に切り替えます。』	PRINTFORMW 『因为内部記憶读取不良、从 統合判断型変換 切換至 通信型変換。』
PRINTFORMW 『魔伝罅の接続に失敗しました、孤立形式で起動します。』	PRINTFORMW 『魔伝罅连接失敗、以脱机模式重新起動。』
PRINTFORMW 『セットアップが完了しました。致命的なエラー2件 エラー322件 ワーニング999+件 が発生しています。』	PRINTFORMW 『重置完毕。出现了 严重错误2件 错误322件 警告999+件 。』
PRINTFORMW 『このままでの使用は可能ですが、機能が正常に動作しない可能性が有ります。お近くの魔導店で修理を依頼して下さい。』	PRINTFORMW 『尽管可以正常使用、但存在部分機能无法正常运作的可能性。请前往最近的魔導店进行修理。』
PRINTFORMW 彼女が先程から繰り返していた言葉に反応して、機械から音声が漏れ出てきた。	PRINTFORMW 像是对她刚刚一直重复的话有反应一样、機械里传出了声音。
PRINTFORML 近くに落ちてるポーチに入っていた財布を調べたが、ほとんどが＄ではないお金だった。	PRINTFORML 检查了一下掉在旁边的挎包里的钱包、里面装的是没见过的货币。
PRINTFORMW しかし、その近くにシワまみれの＄が入っている封筒が落ちていた。	PRINTFORMW 不过旁边还有一个装着日元的、皱巴巴的信封。
PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%は封筒を懐にしまった。	PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%把信封揣进了兜里。
PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%は{CFLAG:MASTER:槞彁所持金}＄入手した	PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%获得了{CFLAG:MASTER:槞彁所持金}＄
PRINTFORMW 彼女を人目のつかない所に運び、そこで彼女の膣に貴方の性器を挿入した。	PRINTFORMW 把她搬運到了不会被人看到的地方、把性器挿入到了她的膣内。
PRINTFORMW 彼女は抵抗す元気が残されておらず貴方の成すがまま、その体を弄ばれている。	PRINTFORMW 因为她已经没有抵抗的力气了、所以只能任凭你玩弄。
PRINTFORML 機械翻訳をOFFにしますか？	PRINTFORML 要把機械翻訳设为OFF吗？
PRINTFORML [1] 機械翻訳をOFFにする【!非推奨!】	PRINTFORML [1] 機械翻訳设为OFF了【!不推奨!】
PRINTFORML [2] 機械翻訳をONのままにする	PRINTFORML [2] 機械翻訳设为ON了
PRINTFORMW 彼女を連れて戻り買ってきたおにぎりを与えた。	PRINTFORMW 把她带了回去、并给她买了个饭团。
PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%の事を信用していないのか、彼女は暫く出されたおにぎりを怪訝な顔つきしばらく見つめていた。	PRINTFORMW 可能是因为还没有信任%CALLNAME:MASTER%、她一时露出犹豫不决的怀疑表情、对着饭团盯了好一会。
PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%の顔と目の前のおにぎりを交互に眺めている	PRINTFORMW 来回盯着%CALLNAME:MASTER%的脸和眼前的饭团
PRINTFORMW 我慢が出来なくなり彼女は一気におにぎりを頬張った	PRINTFORMW 最后忍不住了的她一口气把饭团整个塞进了嘴里
PRINTFORMW %NAME:TARGET_ID%は申し訳なさそうにそう言った。	PRINTFORMW %NAME:TARGET_ID%很抱歉地说。
PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%は%NAME:TARGET_ID%から{CFLAG:MASTER:槞彁所持金}＄貰いました	PRINTFORMW %CALLNAME:MASTER%从%NAME:TARGET_ID%那里拿到了{CFLAG:MASTER:槞彁所持金}＄
PRINTFORMW %NAME:TARGET_ID%は居候として "同棲中" となります。	PRINTFORMW %NAME:TARGET_ID%以借住的形式、变成 "同棲中" 了。
PRINTFORML %NAME:TARGET%は自分の体を買わないか%CALLNAME:MASTER%に持ちかけてきた。	PRINTFORML %NAME:TARGET%来询问%CALLNAME:MASTER%要不要买下她的身体。
CALL PRINT_SELECT, "お金を支払う/お金を支払わない"	CALL PRINT_SELECT, "付钱/不付钱"
CALL PRINT_STR, "支払う金額を設定してください _黄色_(※ボタンのみではなく、任意の金額を貢げます！)_L_"	CALL PRINT_STR, "请設定支付的金額 _黄色_(※不仅仅只是下面的按钮、还可以输入任意的金額！)_L_"
PRINTFORML    [10]     10＄支払う	PRINTFORML    [10]     支付10＄
PRINTFORML   [300]    300＄支払う	PRINTFORML   [300]    支付300＄
PRINTFORML  [1000]  1,000＄支払う	PRINTFORML  [1000]  支付1,000＄
PRINTFORML  [5000]  5,000＄支払う	PRINTFORML  [5000]  支付5,000＄
PRINTFORML [10000] 10,000＄支払う	PRINTFORML [10000] 支付10,000＄
PRINTFORML 現在の所持金を超えて支払う事は出来ません。	PRINTFORML 无法支付超过現在的所持金的价格。
PRINTFORMW %MONEY_C(PAY_MONEY)%を槞彁に支払いました。	PRINTFORMW 支付了槞彁%MONEY_C(PAY_MONEY)%。
PRINTFORMW %NAME:TARGET% は少し俯いたが直ぐにいつもと変わらない笑顔を貴方に向けた	PRINTFORMW %NAME:TARGET% 稍微地下了头、但是很快就重新换上了和往常一样的笑容看向了你



//ERB\EVENT_K\15 槞彁\EVENT_K15_LIBRARY.ERB

PRINTFORML %CALLNAME:MASTER%は自らの体の特異性を伝えた	PRINTFORML %CALLNAME:MASTER%介绍了自己身体的特異性
PRINTFORML %CALLNAME:MASTER%は%NAME:TARGET%の言っている事のほとんどを理解できなかった	PRINTFORML %CALLNAME:MASTER%基本上没能理解%NAME:TARGET%说的这些事情
PRINTFORMW しかし、どうやら%NAME:TARGET%は%CALLNAME:MASTER%に対し興味を持ったようだ	PRINTFORMW 不过、看起来%NAME:TARGET%对%CALLNAME:MASTER%倒是有着一定的興趣
PRINTFORMW 『あぁ、良い最初の貴方との出会い。%CNAME("一人称翻訳後")%の名前は%NAME:TARGET%である。』	PRINTFORMW 『啊、你最先遇到的是太好了。%CNAME("一人称翻訳後")%的名字叫做%NAME:TARGET%。』
PRINTFORMW 『貴方は発言に対して理解を私で行っているか？』	PRINTFORMW 『你的発言相对的理解可以明白我吗？』
PRINTFORMW 『言葉は難しい、謝罪』	PRINTFORMW 『语言很难、謝罪』
PRINTFORMW 『許可を求める、%CNAME("一人称翻訳後")%は機械辞書使用を努力する』	PRINTFORMW 『请求許可、%CNAME("一人称翻訳後")%会用機械辞書使用来努力』
PRINTFORMW 『%CNAME("二人称翻訳後")% の力は話すことが出来ない救済は今。推定の家族と共に得ることを未来に約束できるとは限らない』	PRINTFORMW 『%CNAME("二人称翻訳後")% 的力量现在无法用语言来拯救。我不能保证预测到的我能和家人一起得到』
PRINTFORMW 『閃き、強い否定。現在の言葉は拒否とは異なる物』	PRINTFORMW 『閃音、强烈否定。現在说的话和拒绝是两样东西』
PRINTFORMW 『その通りです、私は貴方に対しての私の言葉を忘れなければならない。をお願いする』	PRINTFORMW 『没错、你必须忘记我对你说的话。拜托了』
PRINTFORMW 「こ・・・ここは・・・？」	PRINTFORMW 「这・・・这里是・・・？」
PRINTFORMW 『一人、これは？』	PRINTFORMW 『一个人、这个是？』
PRINTFORMW 『不特定の食べ物は。』	PRINTFORMW 『不特定的食物。』
PRINTFORMW 『エラーID18559811、辞書に登録のない単語です。』	PRINTFORMW 『错误ID18559811、字典中不存在的词语。』
PRINTFORMW 食べ終わり少し苦しそうにした後、彼女は%CALLNAME:MASTER%に感謝の意を伝えた	PRINTFORMW 吃完之后好像有点难受、但是她还是向%CALLNAME:MASTER%传达了感謝之意
PRINTFORMW 彼女、%NAME:TARGET%は少し下を向いてブツブツと何かを言った後、もう一度%CALLNAME:MASTER%の方を向いた	PRINTFORMW 她、%NAME:TARGET%低下头嘟哝了几句之后、又重新面向了%CALLNAME:MASTER%
PRINTFORML 彼女、%NAME:TARGET%は機械から再翻訳された言葉を聞き、少し悩んだ後言葉を続けた。	PRINTFORML 她、%NAME:TARGET%听着機械发出的翻訳的声音、稍微烦悩了一会之后继续说道。
PRINTFORMW 「んく・・・」	PRINTFORMW 「嗯・・・」
PRINTFORMW 「あ・・・ありがとうございます！」	PRINTFORMW 「非・・・非常感谢！」
PRINTFORMW 「助かりました。%CNAME("二人称")%にこうして食べ物を頂けなかったらきっと%CNAME("一人称")%は・・・」	PRINTFORMW 「帮大忙了。如果没能从%CNAME("二人称")%这里拿到食物的话%CNAME("一人称")%已经・・・」
PRINTFORMW 「あぁ！申し遅れました。私の名前は%CNAME("本名")%と申します。・・・あぁーこちらの言葉で発音する場合は%NAME:TARGET%とお呼び下さい！」	PRINTFORMW 「啊！抱歉忘记说了。我的名字叫%CNAME("本名")%。・・・啊ー用这里的语言発音的话、叫我%NAME:TARGET%就可以了！」
PRINTFORML 「偽界には・・・人間界と言った方が良いですね。	PRINTFORML 「偽界・・・啊不、应该说叫人間界。
PRINTFORMW 人間界には来たことが無いので礼儀がなっていないかもしれませんが、私は最大の感謝を%CNAME("二人称")%にしています。」	PRINTFORMW 因为以前没有来过人間界、所以不是很清楚这里的礼儀、在此仅向%CNAME("二人称")%致以我最大的感謝。」
PRINTFORMW 「はい！そうです！私は偽...人間界出身では無くて、真か...魔界のダエモスラビヤから来ました！」	PRINTFORMW 「是的！就是这样！我不是偽...不是人間界出身、其实是...从魔界的达埃莫斯拉维亚而来的！」
PRINTFORMW 「お願いです！私を家に住まわせてください！行ける場所も知り合いもお金も何もないんです！」	PRINTFORMW 「拜托了！请让我住在你的家里！现在的我没有认识的人也没有钱、也没有能去的地方！」
PRINTFORMW 「今の%CNAME("一人称")%には、こうして助けてくれた%CNAME("二人称")%しか頼れる人が居ません。お願いします！%CNAME("一人称")%を住まわせてください！」	PRINTFORMW 「现在的%CNAME("一人称")%、除了%CNAME("二人称")%之外没有可以拜托的人了。求你了！让我%CNAME("一人称")%住下吧！」
PRINTFORML %NAME:TARGET%は機械から再翻訳された言葉を聞き、少し悩んだ後言葉をつづけた。	PRINTFORML %NAME:TARGET%听着機械发出的翻訳的声音、稍微烦悩了一会之后继续说道。
PRINTFORMW 「%CNAME("二人称")%の家」「%CNAME("一人称")%」「住む」「これから」「お願いします。」「大丈夫？」	PRINTFORMW 「%CNAME("二人称")%的家」「%CNAME("一人称")%」「住」「之后」「拜托。」「可以吗？」
PRINTFORML 『返答　ありがとう』	PRINTFORML 『回答　感谢』
PRINTFORMW 『助かりました。もしくは、このような食べ物を%CNAME("一人称翻訳後")%は%CNAME("二人称翻訳後")%を承る事に対して。』	PRINTFORMW 『帮大忙了。或者说、这样的食物%CNAME("一人称翻訳後")%领了%CNAME("二人称翻訳後")%的大情。』
PRINTFORMW 『閃き、言葉は遅れただろう。私の名前は%CNAME("本名")%です。・・・閃き、私の居る方で言葉の発音は、行う場合は%NAME:TARGET%と呼ばれるだろう。』	PRINTFORMW 『閃音、话来慢了。我的名字是%CNAME("本名")%。・・・閃音、在我住的地方的発音、出现的场合叫我%NAME:TARGET%吧。』
PRINTFORML 『偽物の世界には・・・貴方に対しての正しい表現は人間界であるという事が出来る。	PRINTFORML 『偽物的世界・・・对你来说正确的表現方式是人間界。
PRINTFORMW 私は行った事が人間界には無いのである、その結果的に行えていない礼儀が不適用。だとしても、最も大きい感謝を%CNAME("二人称翻訳後")%に行っている。』	PRINTFORMW 我未行走过人間界、結果来说进行的礼儀不適用。尽管如此、最大的感謝给%CNAME("二人称翻訳後")%。』
PRINTFORMW 『はい、その通りでしょう。私は偽物・・・人間界を出身していない、真実な・・・魔界の[エラーID18559812、変邸結果、地名。変換先辞書に登録のない単語です。魔伝罅接続後に再度行ってください。]から来た。』	PRINTFORMW 『是的、正是如此。私不是偽物・・・不是人間界出身、真相是・・・魔界的[错误ID18559812、変邸結果、地名。翻译目标为辞書里未登録的単語。请在向魔伝罅接続後再次尝试。]来的。』
PRINTFORMW 『要求。貴方の持つ屋根に入ることを私に許可を求める。私は行先・資金・隣人は持っていないである。』	PRINTFORMW 『要求。向你持有的房子发出让我入住的请求。我未持有目的地・資金・邻居。』
PRINTFORMW 『現在の%CNAME("一人称")%は持っていない。こうして救助の%CNAME("二人称")%のみ頼れる人です。要求、%CNAME("一人称")%を屋根に下さい』	PRINTFORMW 『現在的%CNAME("一人称")%未持有。%CNAME("二人称")%是可以拜托进行救助的人。要求、%CNAME("一人称")%去房子里』
PRINTFORMW 『%CNAME("二人称翻訳後")%の家』『%CNAME("一人称翻訳後")%』『住む』『これから』『お願いします。』『大丈夫？』	PRINTFORMW 『%CNAME("二人称翻訳後")%的家」「%CNAME("一人称翻訳後")%」「住」「之后」「拜托。」「可以吗？」
PRINTFORMW 「そうだ！せめてものお礼ですが・・・」	PRINTFORMW 「对了！最少给你点谢礼・・・」
PRINTFORMW 「ふぇ!?」	PRINTFORMW 「嗯!?」
PRINTFORMW %NAME:TARGET%は自分の財布にお金が入っていない事に気が付き驚いている	PRINTFORMW %NAME:TARGET%驚讶地发现自己的钱包里一分钱都没有了
PRINTFORMW 「ごめんなさい・・・お財布からお金が盗まれてしまっていて何も渡せるものが無かったです・・・」	PRINTFORMW 「对不起・・・好像钱包里的钱被偷走了、什么都给不了你了・・・」
PRINTFORML 「その通りです。最小限の贈与である・・・」	PRINTFORML 「正是如此。给予最小限度的贈与・・・」
PRINTFORML 『謝罪・・・盗まれた財布にはお金によって渡せるものは何も入っていなかった。』	PRINTFORML 『謝罪・・・被盗的钱包中可以交付的货币没有被放入。』
PRINTFORML %CALLNAME:TARGET%の必死な身振り手振りを暫く見て、%CALLNAME:MASTER%はようやくコンドームを使ってほしいと言っている事を理解した	PRINTFORML 看着她%CALLNAME:TARGET%拼命的手势、%CALLNAME:MASTER%终于明白过来是想要使用避孕套的意思
PRINTFORMW 『もしもし…私はこれを願う。』	PRINTFORMW 『那个…我想要这个。』
PRINTFORMW 『真実を要求する』	PRINTFORMW 『要求真実』
PRINTFORMW 『%CNAME("一人称翻訳後")%の変化は何が起ころうとも良い』	PRINTFORMW 『%CNAME("一人称翻訳後")%发生什么样的変化都可以』
PRINTFORMW 『これ、魂の収集を行う。の許可を求める。』	PRINTFORMW 『于此、開始魂的収集。请求許可。』
PRINTFORMW 『エラーID18559815、音声が小さすぎます。』	PRINTFORMW 『错误ID18559815、声音太小了。』
PRINTFORMW 「%CNAME("二人称")%・・・その・・・これからやるんですよね？」	PRINTFORMW 「%CNAME("二人称")%・・・那个・・・接下来要做那个吗？」
PRINTFORMW 「・・・%CNAME("本名")%の体を買っていただけませんか？」	PRINTFORMW 「・・・可以为%CNAME("本名")%的身体付钱吗？」
PRINTFORMW 『%CNAME("二人称翻訳後")%・・・アレを・・・未来に行うか？』	PRINTFORMW 『%CNAME("二人称翻訳後")%・・・那个事情・・・未来要实行吗？』
PRINTFORMW 『私は願う。%CNAME("二人称翻訳後")%による、%NAME:TARGET%の持っている体を購入を行うする事。』	PRINTFORMW 『我请求。希望%CNAME("二人称翻訳後")%、对%NAME:TARGET%所持有的身体进行購入。』
PRINTFORMW %NAME:TARGET%は微妙な顔をしたが何も言わずお金を受け取った。	PRINTFORMW %NAME:TARGET%以一副微妙的表情、什么都没说地接过了钱。
PRINTFORML 「ありがとうございます！私、頑張りますよ！」	PRINTFORML 「非常感谢！我会努力的！」
PRINTFORMW 『ありがとうございます。私は努力家です。』	PRINTFORMW 『非常感谢。我是努力家。』
PRINTFORML 「えっ！こんなに頂いて良いんですか！？」	PRINTFORML 「诶！真的可以收下吗！？」
CALL PRINT_STRL, "「金額に見合う位満足させてあげますね_HH_」"	CALL PRINT_STRL, "「给了非常满足的金額_HH_」"
PRINTFORMW 『驚愕、大量の頂いて良いのか私には疑問です。』	PRINTFORMW 『驚愕、对于大量的收下使我产生了疑問。』
PRINTFORMW 『価値に見合う物を貴方は期待する権利を得られる。』	PRINTFORMW 『你拥有了可以期待与该価値相符合的服务的权利。』
PRINTFORMW %NAME:TARGET%はウインクをして%CALLNAME:MASTER%の両手を握った。	PRINTFORMW %NAME:TARGET%眨了眨眼睛、握住了%CALLNAME:MASTER%的双手。
PRINTFORML 「わ・・・私にこんなに価値が有るんでしょうか・・・？」	PRINTFORML 「我・・・我的身体真的有这么高的価値吗・・・？」
PRINTFORMW %NAME:TARGET%は驚いた様子で渡されたお金を見ている。	PRINTFORMW %NAME:TARGET%非常震惊地看着递过去的钱。
PRINTFORML 「せ・・・精一杯のご奉仕をさせていただきます・・・」	PRINTFORML 「尽・・・我会尽最大努力做出最好的奉仕的・・・」
PRINTFORMW 『%CNAME("一人称翻訳後")%にこれ程の価値が有ると言い切る事は私にとって難しい。』	PRINTFORMW 『%CNAME("一人称翻訳後")%是否拥有如此程度的価値对我来说很難判断。』
PRINTFORMW 『全力での奉仕活動を行う事を約束する』	PRINTFORMW 『約定好会进行全力的奉仕活動』
PRINTFORMW ずっしりと厚みのある札束を渡された%NAME:TARGET%は手に持っている大金を目にして固まっている。	PRINTFORMW 接过了非常厚实的一大叠钞票的%NAME:TARGET%看着手里的巨款愣住了。
PRINTFORML 「あわわ・・・一応確認ですが、お金の価値ってご存知ですよね・・・？」	PRINTFORML 「啊哇哇・・・姑、姑且確認一下、你知道这是多少钱吗・・・？」
PRINTFORMW 『『エラーID18559811、辞書に登録のない単語です。』再度の確認事項、%CNAME("二人称翻訳後")%はお金の価値についての認識は持っているか？』	PRINTFORMW 『『错误ID18559811、字典中不存在的词语。』再度的確認事項、%CNAME("二人称翻訳後")%是否拥有对金钱価値的認識？』
